水砲車係西邊街

2架水砲車加3架裝甲車係西邊街ready

建議申請星期一至五遊行，九龍灣同中環，等黨鐵助攻

停咗係果到好耐啦，今朝新聞已經有播